周星馳最佳拍檔係荷蘭叻定係達叔！？

荷蘭叻

達哥

得..得..得..得..得償所望

星呀星！接力

我覺得荷蘭叻拍星爺好睇過達哥

各有各好得唔得 點解要咁比

咁你叫所有頒獎典禮摺埋啦

咁都要問？

1 達叔
2 羅家英

星爺part好多演員都有火花
黃一山 鍾鎮濤 張家輝好多好多都有
唯獨是葛民輝part兩套都無效果

果條柒頭想搶戲又冇料搶

盧sir同尚書大人

荷蘭叻通常係比人玩
達哥係拍檔比人玩同玩人都有

我失戀呀......

呢段戲搵唔到第二個可以同星爺交到戲

達>家英>荷蘭叻

荷蘭叻識閪做戲咩，人哋達哥話晒攞最佳男配角啦
搵舊垃圾同佢比，簡直污辱達叔

排細龜都未到荷包叻啦

搵條擦鞋仔同達哥比，咪玩啦

達叔啊
達哥開台架炸

廁所達

抵抗失戀沖喜套已經冇人做到喇

明顯係達叔啦，荷蘭叻除左多隆之外有乜角色係同星爺拍出名

大人嘅恩情有如滔滔江水 連綿不斷呀

荷蘭叻套套都做烚熟狗頭咁樣
一啲戲都冇
係咁啱個角色有喜感啫

思捷大師/林子善

達叔冇得輸啦